其實技術上做唔做到咁

例如有條公路
南北行各三條線
中間有野隔住
Fine
但係如果繁忙時間南行冇乜車北行塞晒車
可唔可以將隔住果舊野變得dynamic
例如變到兩條線南行四條線北行

On9勿屌

啲車行一百反方向旁邊經過 實嚇撚死

視乎你嘅技術係指咩技術啦，機械嘢就應該可行，但法律上嘅技術就難搞

Zipper barrier

係可以
不過要條路中午好少車先得
香港冇乜機會

日本有可變中央線，不過係市區唔係快路

原來有D 咁既嘢

你係咪指無實物隔住
只係電子路牌上邊指邊條係中線個隻？

我覺得如果係香港實行呢隻應該會好多人逆線

係

溫哥華見過

獅子山隧道 d 雪糕筒算唔算

夜晚會劃多個收費站俾入沙田方向

我記得之前青馬個收費站好似會咁

好有趣

條路好短既話, 咪同單行線一樣
但公路有d 難搞
你個system 要set得好好, 例如5pm 前要清哂南行, 5:30pm開始比北行入

溫哥華Alex Fraser 日日發生緊

Sydney去機場好似有

屯公如似當年試過

你諗真啲
收窄果陣應該由頭開始收窄
逆向係擴闊
咁點會有問題

間開2/2/2三條
朝早2+2/2
夜晚2/2+2
好似隧道咁處理？